Crear Solicitud de Cliente	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=
Grabar solicitud de cliente	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=
Evaluar solicitud de cliente	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=
Buscar Solicitud por Rut o Número de Serie	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=
Buscar Solicitudes por Tipo de Admisión o Estado de Solicitud	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=

Buscar Datos Comerciales (información empresa, dirección, visita) ; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_DIRECCION,SOL_VISITAEJECUTIVO
Grabar información comercial	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_CLIENTEJURIDICO
Grabar Dirección Comercial y Empresa y  Visita	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_DIRECCION,SOL_VISITAEJECUTIVO
Buscar información de Cliente Jurídico desde DICOM	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_CLIENTEJURIDICO
Buscar Resumen de Balance	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_BALANCE, SOL_ESTADISTICA_BALANCE
Grabar Balance			; tipo =tabla ; acceso=in;  nombre=SOL_BALANCE, SOL_ESTADISTICA_BALANCE
Buscar Informe de Compra y Venta; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_IVACOMPRAYVENTA, SOL_ESTADISTICA_COMPRAYVENTA
Crear IVA Compra y Venta	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_IVACOMPRAYVENTA
Buscar IVA Compra y Venta	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_IVACOMPRAYVENTA
Modificar IVA Compra y Venta	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_IVACOMPRAYVENTA
Eliminar IVA Compra y Venta	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=CODIGO
Grabar Compra y Venta		; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_IVACOMPRAYVENTA, SOL_ESTADISTICA_COMPRAYVENTA
Grabar solicitudes anuladas	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_SOLICITUD
Grabar datos de Sociedad	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_SOCIEDADLEGAL
Buscar Informe de Sociedad (Representantes Legales, Apoderados, Constituyentes)	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Crear Representante Legal	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Buscar Representante Legal	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Modificar Representante Legal	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Eliminar  Representante Legal	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=CODIGO
Crear Apoderado	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Buscar Apoderado	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Modificar Apoderado	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Eliminar Apoderado	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=CODIGO
Crear Constituyente	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Buscar Constituyente	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Modificar Constituyente	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_PERSONASOCIEDAD
Eliminar Constituyente	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=CODIGO
Buscar Informe de Resumen de Facultades Administrativas	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_FACULTAD_PERSONASOCIEDAD; //???
Buscar Cuenta de Capitalización	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_CUENTACAPITAL
Grabar Cuenta de Capitalización	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_CUENTACAPITAL
Buscar Cuenta de Ahorro	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_CUENTAAHORRO
Grabar Cuenta de Ahorro	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_CUENTAAHORRO
Buscar Checklist Admisión Persona Jurídica	; tipo =tabla ; acceso=out; nombre=SOL_ITEM_CHECKLISTADMISION
Grabar Checklist Admisión Persona Jurídica	; tipo =tabla ; acceso=in ; nombre=SOL_ITEM_CHECKLISTADMISION
Aprobar Solicitud	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_SOLICITUD
Rechazar Solicitud	; tipo =tabla ; acceso=in; nombre=SOL_SOLICITUD